const data = [
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Italie?',
        answer: 'Rome',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Qatar?',
        answer: 'Doha',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Frankrijk?',
        answer: 'Parijs',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Duitsland?',
        answer: 'Berlijn',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Spanje?',
        answer: 'Madrid',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Portugal?',
        answer: 'Lissabon',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Nederland?',
        answer: 'Amsterdam',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van België?',
        answer: 'Brussel',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Oostenrijk?',
        answer: 'Wenen',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Zwitserland?',
        answer: 'Bern',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Noorwegen?',
        answer: 'Oslo',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Zweden?',
        answer: 'Stockholm',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Finland?',
        answer: 'Helsinki',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Polen?',
        answer: 'Warschau',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Tsjechië?',
        answer: 'Praag',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Griekenland?',
        answer: 'Athene',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Turkije?',
        answer: 'Ankara',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Canada?',
        answer: 'Ottawa',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Brazilië?',
        answer: 'Brasília',
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Japan?',
        answer: 'Tokio',
    },
];

export default data;